中國新說唱，鄧紫棋真的會RAP！！！！！！！用原創歌詞正面回應Hater！！

1:52

厲害了我的棋

狗屎垃圾

都話我可以幫你唱 Hook

好型呀

識d野

叫佢唱live

我lihkg首席漁民

大把

我意思rap呢段

巴打真係八足咁多爪

驚死佢唔會咩

唔會

吳亦X 好柒, 好樣衰

樣衰就唔係話好樣衰
但係咁話自己中國人好嘔心

臨尾都要9叫一聲

你都好嘔心 同佢差唔多

同上年比差咁遠

我真係覺得佢好樣衰
btw, 係你中國人姐, 我唔係中國人

牛b死了

酸撚到

我都唔明 無會好少少

多謝曬

乜鳩

樣衰就唔係話好樣衰

但(佢)係咁話自己(吳亦凡)(係)中國人好嘔心

酸?
有乜好酸?
你係佢既FAN?

sor, 我柒左
咁佢咪識撈

又型又可愛

臭雞一隻

請尊重，謝謝！

支那妓女一個

咁姐係同你老母同行

我愛棋

垃圾

垃圾
成個節目將rap 公式化
啲詞又垃圾

抄節目抄歌
仲講到自己好咩勁

無人想知閣下雅號

同意，但唔關佢事

事實

啲詞唔撚係話佢自己填咩
利申：早幾日去朋友屋企 佢播 睇左15分鐘頂唔順

阿GEM呢啲扮rap貨色,就係第一李被吳亦凡叮走個啲女

我以為你話參賽嘅人詞差

正常，皇帝選妃靚果d都落選曬

兒 夜 姨 野 以 夜 儀 野

繼續人生攻擊

我淨係睇左2條友已經頂唔順

你都算好野

我一個選手都無睇過

朋友播到 唔通一播就起身走咩
成粒鐘點頂

我屌爆你老母

quote錯 係屌爆你老母先啱

點撚解啊

聾喇屌你 公德心呢

支持你block佢

仆街有聲

係咪寫好俾佢唱

天知地知佢知你唔知我唔知

見到佢已經唔想睇

Blocked

fu g出post都要負皮

好失望，以為你地會識貨

係得佢同kris俾既評語比較有建設性

我覺得佢個段rap唔差 不過廿五歲乜乜物物個到有d on9

好柒呀宇宙漿

其實佢去好聲音 頂謝霆鋒個位好過啦

一個唔識rap識唱歌既去做rap既評審
一個唔識唱歌既 去做唱歌評審

Rap係要咁串㗎啦

收聲啦

你咪鳩up 啦

學無前後，達者為先

鄧

紫

柏加仔去公牛你轉唔轉會

轉，中間頓走埋我就唔睇鹿

唱得快就當rap?

黑人都要叫聲師傅

請周杰倫 重好啦.
GEM 真係 令人諗唔起佢 RAP 咩歌.
周董反而好多歌都RAP .

不過算啦 呢D 節目 , 全部有劇本 做戲多.
睇開D 啦.